IOS13點樣裝到 Telegram X？

如題搞咗好幾晚都搞唔到
新手原本用android
依加基於安全家轉會
轉咗部11pro

app store 裝到咗telegram
但好多群都睇唔到

我要裝Telegram X呀

求救呀!!!!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Telegram x 都係冇的
用 revgram

用咗